從事 運輸服務業 & 公務員 嘅你地，求下你吧香港人！

組織罷工吧！

搵同一間公司/部門嘅人，繼而擴到整個行業。

真係無人夠你地大影響力

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

借po

一人一Message 去巴士工會，考慮作出罷工安排，停止流血衝突。